# Article R421-72

Les marchés de travaux, de fournitures et de services sont passés conformément aux dispositions du code des marchés publics  applicables aux collectivités territoriales et aux établissements publics locaux.
